
                       <h> 9月7日 瞎眼的岂止国民党  观看视频

                         2005年09月07日 18:29【文章字体：大 中 小】 

                        <p>我在这里做节目，眼看就要做到四百集了，我做节目的一个特色，大家慢慢会感觉出来，就是我会拿出资料来，拿出证据来，然后根据这个资料跟证据，做我主观的发挥，我可能见仁也可能见智，也可能我的意见你并不同意，可是这些资料、这些证据，你不能不接受，为什么呢？那是真相，对真相的解释可能不一样，可是我是拿出证据来，跟你讲事实的，而这些证据是经过我用功，细心、不择手段地取得的这些证据，我很细腻地提出证据来，使你觉得好好笑，原来是这么回事，他能够把这问题解开，他不是别人，就是李敖。我觉个例子给你看，陈水扁批评马英九不懂市政，就是当马英九为选台北市市长跟陈水扁对垒的时候，最后陈水扁被马英九打败。陈水扁被打败以后，跑去选“总统”，他当选了所谓“总统”，台北市就被马英九控制，一直到今天，当他们两个人对垒的时候，陈水扁就批评马英九不懂市政。有一次马英九就查出来，并且讲出来一个事实，说是陈水扁做台北市市长的时候，很长的时间不升所谓“国旗”，就是那个青天白日旗，陈水扁就骂马英九，说他不懂市政，说我不断地升“国旗”，并且一天二十四小时，天天升“国旗”，天天都有“国旗”，陈水扁说，三年多来，不论台风、下雨或者打雷，台北市政府的“国旗”从来没有降下来，表示陈水扁说，我是爱国的，这“国旗”整天在那里，二十四小时，刮风下雨都在那里。
                        <p>台北市市长竞选白日化的时候，有一天马英九来看我，来跟我这个请教，就谈到这件事情，他就很怄气，我的资讯明明是说，台北市政府常常不升“国旗”，当我把它讲出来以后呢，陈水扁说他三年多来，不论台风、下雨、打雷，“国旗”都在那，公开这样说，他说他很气闷，因为这不是事实，问我怎么处理。陈水扁是说，台北市政府从来没有降“国旗”，为什么还在升？所以呢，他忍不住反驳马英九的扭曲。看到没有，当时的“国旗”事件，我给马英九看了个东西，这个东西一般人看不到的，什么原因呢？一般人对法律的了解，都是那种很大的法律，很有名的法律，好比说《宪法》、《民法》、《民事诉讼法》、《刑法》、《刑事诉讼法》，都是这些大的法律，很少注意那些牛毛一样的小的法律、细的法律。我给马英九看一条法律，这个法律叫做《中华民国国徽国旗法》，这个法律很有趣，有一条大家看啊，第八条，室外悬挂“国旗”及时间，自日出起，至日落止—太阳出来，“国旗”挂出来，太阳下去要把它拿下去，所以陈水扁说，市政府从来没有降过“国旗”，为什么还要升旗—你不降“国旗”是不可以的，为什么？因为太阳一落下来，你“国旗”就要降下来。马英九说他没想到，还有这么一个法律叫做《中华民国国徽国旗法》，我说果然就有这么一条法律，不但第八条说，“国旗”在室外的时候，不但是要日出开始，日落为止，还有，请看第十三条，天雨时，除了特殊情形必须悬挂“国旗”外，应将“国旗”降下，雨停以后，再行升上，其不在规定时间，升降时间内，不必举行仪式，不必唱歌、升旗，叫做“国旗”歌，不要。根据《中华民国国徽国旗法》第十三条，下雨的时候，“国旗”就要降下来，所以陈水扁说三年来，不论台风，不论下雨或者打雷，都没有把“国旗”降下来，就是你陈水扁市长违反了《中华民国国徽国旗法》，这就是结论。
                        <p>马英九到我家里，看了这个立刻笑起来了，他说李大师，怎么这些东西你都知道呢？这是我的本领啊！你们知道的法律是《宪法》、《民法》、《民事诉讼法》、《刑法》、《刑事诉讼法》，我知道的法律还有这么多，稀奇古怪的法律。注意这个法律是一九二八年成立的，到了一九五四年把它修正了一下，有这么个怪法律，我李敖知道，所以你要是反驳陈水扁的时候，他神气，说我们从来不降旗，我们这个台风下雨都有“国旗”，对不起，你违法，台北市市长公然违法，在处理“国旗”事件上面是违法的，是违反《中华民国国徽国旗法》的，站得住吗？所以就由这个告诉马英九，你怎么样反驳他，反驳他要靠智慧。这就是我一再讲的，我们现在看到很多年轻的小朋友们，说我要反叛，我要做这个异议分子，你大脑不够，学问不够，你反叛有用啊？台湾流行什么台客，台湾的客人一样，台客，我是异议反叛，你没有反叛的知识，没有反叛的水平，没有反叛的深度，你怎么样去打别人呢？
                        <p>像这个就是典型的例子，当陈水扁这样子说，我不降“国旗”的时候，我那么爱“国旗”的时候，刮风下雨都有“国旗”的时候，你用这个东西来打他，用《中华民国国徽国旗法》打他的时候说，你原来是个不守法律的市长，就可以证明了，对不对？你不用这个《中华民国国徽国旗法》去打他，你去怄气，打不过他，你跟他斗嘴也斗不过他，那什么意思呢？为什么怄气呢？为什么斗嘴呢？因为你知识不够，不晓得有这种法律，所以你才怄气嘛，对不对？所以我说，真要作为一个异议分子，反叛分子，在台湾也好，在哪个地方也好，你要有大脑，你要有丰富的知识，才能够跟人家周旋，才能够跟人家玩，否则的话呢，玩不过人家嘛！怎么玩呢，这就是我李敖干的事情，就这么件小事情，马英九经过我点化，他会恍然大悟，这就是我李敖干的事。这种东西，法律多如牛毛，你怎么知道这个法律，叫什么《中华民国国徽国旗法》，我就是知道，因为我喜欢看书，所以这就是我干的事情。
                        <p>我在台湾，不管是在朝的民进党，跟在野的这些党，在我看起来都是变相的国民党，这些人混人在一起，所以呢，我对他们的思路，有不同的了解。我给大家看张照片，这个人叫做胡虚一，他是政治犯，他现在住在台北市信义路四段一号的顶楼上面，那个房子到现在为止，还是我供应的，一个老政治犯，为什么我供应他？他是我的朋友，他现在很老了，他当年是《自由中国》雷震，他们办的《自由中国》的一个作者，为了殷海光的案子，他被牵连，结果坐了八年牢，在坐牢的过程里面，一只眼睛瞎掉了。我们现在看胡虚一，看他眼睛看不出来，一只眼睛瞎掉了，可另外一只眼睛，在牢里面本来视力不好的，经过给他治疗，视力变得还不错。因为胡虚一跟雷震，他们都是关系很好，所以他出狱以后，雷震的太太就跟他讲了一段话，请大家注意讲什么话，雷震太太说，胡先生嘛，你不要骂国民党嘛，国民党也不坏嘛，虽然你坐了冤狱，虽然你坐了牢，瞎了一只眼睛，可是国民党把你另外一只治得很好啊，所以国民党也不坏啊，你要感谢国民党啊！大家想想看，这种女人，宋英，就是雷震的太太，她觉得国民党不坏啊，虽然弄瞎了一只眼睛，可是把你另外一只眼睛修理得很好，治疗得很好，所以她认为应该不骂国民党，甚至说还某种程度地感谢国民党，这种是什么思想啊？

                        
